我d肌肉簡直完美

肌肉爆棚的我
可能會在網路上比你們串柒
但出到街
你地班孱仔我可以一拳一個

閲

伯母d肌肉仲爆棚

好撚驚 唔好打死人
利申學咗泰拳六年

唔好同佢打呀, 佢有腹肌架

咩年代呀 揸槍架啦

你痴左線呀？

我有女朋友

哦

呢個社會唔容許持槍

就算你有槍
你都唔夠我d肌肉快

放學去籃球場隻揪

肌肉快有咩用？

去啦肌肉獸，使用快速跳動！

屌你老味

你淨係得d肌肉完美？
我abcdefghi肌肉都完美

屌你老婆 圖都無張 講乜9野

深山大野人

you want to do what 7?

1on1

睇到上面啲留言
先知自己老了

時光可變 世界可變

diu no chinese

my power powerful

講左咁耐都無圖

唔係好信囉

有冇腹肌
有就唔洗驚

屌你啲MK以為有少少腹肌就好好打
想當年我仲讀緊BAND 3中學

有條MK拎狗咁拎我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好拎好打

(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)

我D 毒拎FD 嚇拎到標尿
「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過

fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔
見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我HiHi, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

I fight you you know?

唔係me power powerful咩

圖定考母？

老

I know thai hand

圖你老母！

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

真的老了。

每月一篇

點解咁無聊嘅post都可以推到上熱門

咪多得你呢D人入黎留言

青山今日開門？

肌肉大爆炸

我入黎只係想同你講，冇人想知你啲肌肉點

好打唔一定有肌。
你去定唔去？
有無館？
黎個注，打泰拳。
輸左$1000

唉夠未呀新會然

撚狗咁撚d新會然
好撚多真心膠